点牛屎 抗沙士 无人提？

不了
洗手先